梁震鷹：怒！叫雞8秒就射咗！

梁震鷹：
今日叫雞扣取㨂女，俾錢，除衫之後，只有5秒所謂「前戲」（包括打茄輪），我8秒鐘射完，以8秒鐘花十元計算，一小時的消費是多少？答案是4500元，因此龍蝦是全世界最貴的雞。馬扶是與有榮焉還是恥與為伍？

其實佢係蘋果最堅實嘅支持者

Push

最世界最貴報紙呢個名好響好矜貴

你啱